是咁的 返工無人識凍幻茶

女仔唔識都算
叫得自己連登元老竟然無聽過凍幻茶

凍撚茶就聽過

我就唔飲喇 留番俾你飲

是咪飲咗會好迷幻？

有冇性趣試試佢？